重光團隊有冇人出黎回應下？

一個崩都無袋過之餘，啲支出仲係自己倒貼。重光團隊同人食飯會claim 錢，但係我兩袖清風從來無claim任何野，一個崩都無呀！

重光團隊自己都承認全面控制1,600萬，佢地要hold錢、要推BNO，攬炒團隊同我10月已經無奈接受，由佢地。無資源就馬死落地行。

但點L解唔問真正hold錢嘅重光做緊乜，走去屈鳩我有幾千萬洗？更何況，我地無每個月燒幾十萬落lobbying firms推BNO。

樓主五毛分化pr黑警

攬炒巴依家話重光團隊食飯claim錢

攬鈔鈀個澄清post勁撚陰毒，表面上屌波台，實際上就陰啲陰啲屌柒班前隊友攞錢唔做野

鬥完一個又一個

3000m條數比人分左一半勁撚唔chur

成個鄭松泰屌泛民咁

推

嘩 原來攬炒巴都係分化撚？

攬炒巴鬥重光團隊？

有少少狗咬狗feel

劉祖迪四兩撥千斤

學過太極

波台比佢借嚟過橋

佢似兜個大圈黎捉鬼

Pin this

push

呢啲??

捉鬼巴